和理非下次遊行要一人買一支玻璃樽飲品

我朋友今日打機
聽到好多前線都想飲玻璃樽既飲品
係咁問有無人有，特別係大支裝既啤酒
飲完既樽有人會現場回收好環保
請大家下次遊行既指定飲品改成玻璃樽既飲品

推

最近見到ok賣玻璃樽裝cream soda好懷舊好想飲啊

cream soda好似都係5個幾唔使六蚊支 好抵飲啊

維他奶

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有冇係扭蓋方便D開

推呀，一人一支

用飲管

圍牠

一人一支可樂

真
以玻璃樽嚟講前線應該最中意飲ice

呢個真係推

白ice